Kenwood 車機求救

話說小弟架車換完電
部機 Kenwood ddx 5034 就要我Code set
但本身架車 幾手 都冇咩可能問到個code
咁我可以點 連後波cam都冇得睇

麻煩晒

試試呢個幫唔幫到手

唔該曬 師兄
我之前有睇到 但我呢個機型好似唔太work
Thanks a lot